{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59782&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화솔정펜션"
    },
    "text": "ペンションはスパグビ客室を提供しています。 周辺には東幕海岸があり、車で27分で到着でき、摩尼山は車で9分、普門寺は車で50分かかります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションにはスパグビ客室がありますが、VIP入浴剤はご利用いただけません。 駐車場は無料で提供され、状況に応じて利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2名基準で20,000ウォンであり、個別バーベキューも可能であり、当日現地で決済する必要があります。 様々な確認事項とその他の事項があります。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者はペンションを利用できません。 また、ペットは入室できず、ペンションでは火薬や爆竹などの火災危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは分離して決められた場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ペンションはスパグビ客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海岸、摩尼山、普門寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでVIP入浴剤を利用できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、VIP入浴剤はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2名基準で20,000ウォンです。個別バーベキューも可能であり、当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペンションでは火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して決められた場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "ペンションの料金はオンシーズンによって一部変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "ペンションには最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者のいない状態でペンションを利用できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、保護者のいない未成年者はペンションを利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 544
    }
}